1Q題 求秒

點解賽事完左之後比賽埸地會變到好熱?

快啲秒我啦

fans走晒

I WILL BE BACK

on9